換左新底板同cpu 開到機 但入唔到bios

換左唔同牌子唔同chips既底板
開機十幾秒會重新開機一次 但個mon一直係黑畫面
外顯同cpu風扇有燈有轉 但插後板既滑鼠同keyboard用唔到
試過用usb update bios但佢detect唔到隻usb 無反應
可以點算?

無config
好難講乜

淨插 CPU RAM onboard display 試

我都諗緊係咪外顯問題 但我轉左底板得dvi插頭 所以試唔到內顯

要換埋右板先得

換咗咩Motherboard 同cpu?

asrock h110m dgs/d3
intel g4560
galax gtx 960

補充一點 開機十秒後會自動重新開機一次
但都係一樣係無畫面

win7轉板轉U都有機會出問題

做乜無啦啦換cpu同底板?

可以點? update bios?

多數/最後一招都係重裝

舊底板 cpu 係咩?

我覺得你似入唔到windows 係咁reload
你塊底板有冇更新bios先裝g4560?
同埋你可以係開機之前 拆咗cpu fan嗰條電源線 跟住bios就會發現有問題 會叫你撳f1入bios架啦

睇返留言 樓主之前好似用緊windows 7
你換新板 新U 100%要重裝過windows
不過就唔支援win7 除咗你識搞啲驅動
唔係就裝win10 (記得格式化嗰硬碟)

點樣裝系統 google幫到你